【4:0】列比鍚＋伊巴謙莫域梅開二度，伊巴十一場十三球

片段後補

上水覆whatsapp啦

無用whatsapp 你邊位

推

意甲WFC

廢老爭d戴帽

廢老係咪想其它球員死

剷咗whatsapp未？

出得10場 ，800 分鐘都冇就入咗14球
你叫C朗情何以堪

唔係14甩咩

比個app呃咗 係十四球

返工剷唔到

between,廢老今季炒左幾多球十二碼？？